18號晚油麻地事件

果晚有出過下去都知好激烈，小弟都怕怕走左.
所以成日覺得會有大件事，不過好似無乜人理咁.
果晚傳媒好似唔見晒咁

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足